蘋果，毛記，彌明百貨要人

唔好比人睇死！
要比全世界知道冇北水都生存到！

借位，幫推

黃子華的經濟哲學 (2012)

借位

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份 每份9蚊

幫推幫買

推
袁爸爸唔洗講
毛記雖然表面係娛樂性質 但佢係反送中以嚟都拍咗好多片/新聞檔案
聽日一齊推上去 當科水比佢地又好 話比人知黃圈其實大把資金

仲有咁多？！

好

日日買邊有錢，1-2日支持下咪算